<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Jose Fujarte</title>
    <link>https://josefl19.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Jose Fujarte</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://josefl19.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollad@r de software</title>
      <link>https://josefl19.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://josefl19.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola a tod@s!
Aunque muchas de la veces sea complicado para muchas personas, a veces incluso yo, creo que uno de los pilares fundamentales en la cultura de un desarrollado de software es la comunicación.
Si bien es importante al momento de desarrollar el código, la comunicacion como valor en la persona ayuda a tener una mejor relacion con el equipo, cliente, etc., ayuda a tener mejores ideas y saber donde podemos brindar ayuda en las areas que lo necesitan, muchas de las veces somos nosotros mismos quien necesitamos de esa ayuda y no sabemos como pedirla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://josefl19.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://josefl19.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Voy a contar un poco de lo que he aprendido en esta aventura de Launch X:
 Python Git/Github Jupyter Notebooks Command line HTML CSS Javascript Node JS Un poco de VueJS Scrum  El editor que he usado es Visual Studio Code.
Ademas de que los MC (Mision comander) en cada etapa han sido incríbles y se les toma un cariño inmenso. Siempre agradecido con el MC Rodrigo que lo conozco desde que era mi sherpa en otros ciclos y con la sherpa Fer que también aprendí mucho de ella y me gustan sus platicas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
