<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Jose Fujarte</title>
    <link>https://josefl19.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Jose Fujarte</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://josefl19.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollad@r de software</title>
      <link>https://josefl19.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://josefl19.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola a tod@s!
Aunque muchas de la veces sea complicado para muchas personas, a veces incluso yo, creo que uno de los pilares fundamentales en la cultura de un desarrollado de software es la comunicaci칩n.
Si bien es importante al momento de desarrollar el c칩digo, la comunicacion como valor en la persona ayuda a tener una mejor relacion con el equipo, cliente, etc., ayuda a tener mejores ideas y saber donde podemos brindar ayuda en las areas que lo necesitan, muchas de las veces somos nosotros mismos quien necesitamos de esa ayuda y no sabemos como pedirla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://josefl19.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://josefl19.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
